突發 , 金仔在北京

唔知同皇帝有咩大計商議

可能去揼邪骨

佢大把北韓處女喇, 點解要去大陸叫雞, 唔怕有病咩

會為金仔編制人造雪嗎?

隔離飯香呀

太空殘駭!!